莫拉達又又又闖禍！手握下體諷刺巴塞球迷

車路士作客0比3完敗車路士，今季的歐聯征程畫上了句號。莫拉達後備上場踢了近25分鐘，但他幾乎遊離在車路士的體系之外。而在面對巴塞隆拿的球迷發出的漫天噓聲之時，這位前皇馬前鋒並沒有選擇沉默，而是用極具爭議的行動進行了回擊……

比賽第67分鐘，當時比數已經是0比3，干地用莫拉達替換下了基奧特，希望愛斯賓奴能夠改善球隊在進攻端的表現。但是，莫拉達又一次讓干地失望了。在出場的近25分鐘時間里，莫拉達幾乎隱身，身為球隊的單箭頭，他交出的成績單則是2次傳球和1鏟斷，沒有送出威脅球，沒有爭頂高空球，也沒有完成哪怕1次射門……

表現乏力，再加上此前在巴塞隆拿死敵皇馬效力的經歷，莫拉達成為了魯營球迷嘲諷的對象，而主隊球迷漫天的噓聲徹底惹惱了莫拉達。當獲得靠近巴塞隆拿球迷的機會時，莫拉達做出了回擊，只見他雙目直視著主隊球迷，並用手抓住了自己的生殖器，莫拉達顯然是在用這種極不文明的方式回擊巴塞隆拿球迷對他發出的噓聲，《阿斯報》的現場記者恰好捕捉到了這一鏡頭。

經過賽季初的短暫高光之後，莫拉達近期表現羸弱，他也成為球迷和媒體批判的對象。根據數據統計，莫拉達已經有超過10場比賽無法為藍軍取得入球。而在上輪車路士2-1戰勝水晶宮的比賽中，莫拉達後備登場並染黃，吃到了今季的第10張黃牌，比賽尾聲階段單掌拍掉旁証棋子的行為更是讓他身處輿論漩渦的中心。深陷入球荒、球場脾氣大，再加上此役輸波輸人，莫拉達想要成為世界級前鋒，顯然還有很長的路要走。

女仔人家自摸

波又唔見佢入多幾球

呢條友70m?

鳩痕姐 難得返到西班牙 諗下今晚砌邊個舊相好

季初好多人都話值嫁

旁證踢緊波仲捉棋

suck my dick

飛機達

當佢收番疤狗北京電視機啲息囉

rj都要比人屌

莫拉達教你 角球旗係要咁揸！！

J痕唔撚得牙

佢想叫巴迷含佢條丁

認住佢 車路士牛佬

賤種蝗出產既人不嬲都低質
仲要呃鳩車80m買條廢西水貨

干地用莫拉達替換下了基奧特，希望愛斯賓奴能夠改善球隊在進攻端的表現。

即係西班牙人咁解

急尿je

比賽第67分鐘，當時比數已經是0比3，干地用莫拉達替換下了基奧特，希望愛斯賓奴能夠改善球隊在進攻端的表現。

風光過

70cm

而家d香港人連愛斯賓奴=西班牙人都唔識

死巴狗
Rj都嘰gut

車路士作客0比3完敗車路士

片：

人地係小學生黎

R賓周都唔俾

佢水貨d定拿卡錫迪？

西班牙文 spanish 呀

3大水貨係度不停交換水貨排名

莫拉達最高峰 我記得係10月 11月 盧卡古開始入唔到波 莫拉達又殺左曼 果期

而家反而盧卡古又上返力

拿卡一路都咁垃圾

伊度奧？

都叫風光過

有咩

On9jai

上個禮拜係咪打甩球證支旗

兩場咁囉

但得佢有八強踢

全盛時期

佢都係想話疤迷係撚樣姐，又冇講錯

咁講真佢話哂都係西班牙人返到自己地方仲要比人噓緊係嬲嬲豬

咁加泰同西班牙又不和